其實而家係咪升市嘅開始？

似唔似

唔似

一定係

似有大戶撐住個市，加上中央要維穩，應該牛一

企穩28000

睇完晒日線周線月線圖，只可以話除非this time is different